[突發］又有鬼！拉緊手足！！

RTHK 32

屌你老母死黑警

推

打狗救人呀!

屌你老母！！！！！

屌你老母仆街狗

打狗救人呀

維園呀

屌 好撚仆街
捉完而家又出番去

又有鬼

DKLM

RTHK 32 TV 直播緊, 鬼捉人

勁多鬼，帶晒著光手環

見到鬼返轉頭打！！！！

冼志恆
陳浩俊

扮示威者捉手足

推，小心！！！！

有鬼走返出去

有瑩光手環！

推plz

屌你老母，死黑警

推呀
有冇手足幫到佢地

圖？

走快d呀

維園五十狗！

屌 個手足對手都唔知有冇斷 扯起嚟拖
唔係記者影住仲慘

啲鬼手臂帶螢光理環，推上去

好撚9仆街

救人呀

打呀！

堆!!!
有鬼!!

推 卧底仆街死

乜柒都唔答，屌你老母仆街黑警
明明你地先係暴徒！

維園!!!

全部鬼手有螢光環，推爆佢

手臂藍色螢光臂帶
手腕紅色螢光帶

cls

冇錯！！

目測 至少7隻鬼 走返入人群

之前好多人話唔好捉鬼. 上次CWB 咁成功, 黑蛇集團一定會食髓知味

如果見到係鬼. 唔撚好再客氣喇!

維園出緊黎

發光手帶

螢光帶

文宣新方向 黑警假扮示威者放火